有冇巴絲去開房/ 唱K?

推推推

唱k

記得換左既污糟衫 褲 鞋 襪 袋都要扔左佢

通宵K 好去處
記得屌鳩隔離唱譚詠麟嘅師奶

推